記住潛龍唔開鋪(7-ELEVEN)

po霸唔上水

❤️校台大姐大霞b留名

今年4歲=校台連詩雅

收皮啦屌你老母
1001唔撚開重瀨落人哋到

岩牙

本真。英雄追捕過兩米黑鬼

哦

Hab=校台曲赤

病能到死死下--

有冇邊隻成藥止咳係有用
我食必理痛食到就嚟od啦屌

咪撚睇獸醫
開埋d generic藥

由9佢la慢慢就會好🚬

下星期一要屌幾千字

一放工心諗個鋪去左bin😅

一齊屌柒龍籽

Fallout 76開左ser了。。。

點解支大校巴著火你唔喺架車上面

就算係都冇用
冇人受傷

靖狗今日上1851做咩睇連登？

lm

唔上前屌柒我？
連登廢青垃撚圾

叫左個fd影左你相

夠薑就行過黎屌柒我
屌你老母成個黃洋達咁
好撚肉酸

點解系牙達？

你地yr1要讀依堆野？

乞衣咁撚樣
縮頭烏龜
最撚鍾意叫d手下做野

錯呀柒頭

下次sit你地堂打鳩你

你真人行過黎屌柒我先講

上緊lecture大叫都當你贏

Call我
逢一四cbc 4b約定你😘

靖狗

唉屌
星期2有大英黎唔到sit你地堂1851

我吃花生

4b星期一有咩堂

全日都係個度上咁濟

熱血公民自行舉辦拳賽，黃洋達改為挑戰紫帶高手區皓程。6月7日，拳賽正式舉行，比賽開始了近1小時後，Man Shek石秀有突然憑票進場。當時他被人發現後，全場觀眾大聲呼叫，勸他應約上台挑戰黃洋達。最後Man Shek無動於衷，獨自離開，全場報以噓聲。有網民恥笑他為「Running Man」，又指他「跌左（咗）條賓周」。[17]而拳賽在第一回合，黃洋達被判TKO，賽事由區皓程獲勝。

愈睇愈似鳩達

鍵國撚

You like la on9 jai

野都未撚識講
er er er

今晚食熱狗sor

乞課金啦萬人台

萬九收視 九萬課金

潛龍死左了

潛龍

出黎駁我啦屌你老母

比我知左真身就嬲嬲豬

死你老母

中大校巴燒死左

😂😂😂😂

慘得過你靠我先有話題
一日到黑搞鳩人
黃洋達之流最撚鍾意搞鳩人
最叻就匿名
你同佢有咩分別
指甲又唔剪

看得自己那麼高

仲話做po霸

真心想去sit下堂

岩先反工毛上連登😂😂

po霸
人唔笑靖狗都吠

有人回梗我?睇5到😂

掩耳盜0

柒頭無膽見我牙

1851其實幾點上堂

做麥鬧人😅

你咁撚叻自己搵啦傻鳩

其實冇影你相
唔洗咁嬲

開黎見我啦屌你老母

雲根 率眾妖害人

食左藥未呀國師

陳雲食撚夠藥未？

星期4 5唔洗上堂
4日假
爽左少少

垃撚圾
典型連登廢青
床頭露尾

成個葉政淳咁撚樣

藍鳳凰

我三四五六日啦

三國人物

靳民痴

幾時先玩得

支那狗，用百度網盤、玩三國殺
不過Foobar2000

潛龍＝馬啟聰＝柒頭皮

百度網盤好好用=.=
成日上tsdm down毒撚歌

手機影電腦mon

似招顯聰多啲

明明係你黎

TSDM Jeng，好多無損Flac

me=genius

sick ball

成日覺得哩隻嘢個樣會好似4b-.-"

潛龍係一隻縮頭龜

4b=g

5似-.-'

做麥泥😅😅

原來重有個夜神模擬器

你又同佢地相認過?-.-
成班5pjai

夜神模擬器天下第一

人渣都不如

咩成班

行出黎見我啦

話你係g呀
有冇勇者quote

ok唔計你

傻鳩

我攞嚟玩黑貓 修改版

鳩龍

之前用黎吞m掛機用
依家想棄驚冇再開過了

咪撚送錢畀邊鋒喇 棄三國殺OL，加入太陽神三國殺嘅大家庭
東方殺

玩到100lv唔想棄了

好想扑嘢

東方殺>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>三國殺

（同公主逼）

幾正喎張圖

係咪想食熱狗呀你

比那名居天子

要跟入臭格食

馬啟聰

刑事毀壞熱狗=冇常識By馬啟聰

召喚假可愛

益友

瞬間走佬
世界上最唔信得過嘅朋友，就係益友

講咗幾耐
熱狗成班垃圾

大享好撚柒

你條撚樣玩埋微訊笑我大陸仔

以前喺街站見過熱狗
大家同路人 偏要心高氣傲 睇學生哥唔起咁
最好笑係有班中學雞去獻媚

得件蟲太叫冇咁柒(其實都柒)

班人十之有九爛仔黎
光頭佬仲要奶共既

最垃圾係條 射撚滿

食咗年幾兩年本土派花生
由本土派高峰去到就快收皮
好撚感慨

同我講嘢個係俄妹嚟

熱狗根本就係想吸納人課金
幫個兩公婆贖返層樓

最柒一定係佢

本土高峰係2016年
當年見證天琦同咁多本土人士團結

之前水泥隊搞鳩成個本土派
大香港早晨個三萬蚊係導火線
跟著反面

沒有教主，什麽也不是

射撚咗三十幾萬落海

水晶佬佬

牙天

16年選舉日 同成班本民前巴打派傳單
真係好感動 feel到大家都想光復香港 時代革命

回帶

Two years ago, I got many audiences on Facebook Live, but now I got only…thirteen 唉 … because I am hot dog… because I am became hot dog. Before that, I (have) got twenty thousands views on Facebook Live. But After I became a hot dog. Not body watch any more."

我2017開始睇

六萬幾票

澳洲畢業
四眼哥哥
疑似地辦扑妹妹

留學澳洲
然後 because I am became

在成功之前，我們不要放棄

I am became

仲廢過我

巴治奧嗰排都係

由牙天冇得選
已經feel到好快到泛民

事實證明
DSE ENG Lv2>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>澳洲留學

原來重有個 Not body

篤數

Shoutcast

下年得閑上學苑先
唔defer嘅話

巧大波，有矛B Cup？

係澳洲讀屎片

射撚滿好似累到ex手+depression

g持

好撚多嘢做

我應該後日先有時間玩

學苑班友真心幾有學識
理性得黎又表達到立場

我個科yr2好似得一兩個上莊
學莊仲要咁大workload+壓力

bonix
法子

識幾位 佢地真係稱得上大學生
有學識 有主見 有抱負
可惜當中都不乏怨婦

bonix正呀
不過淡出咗了

你地咁多野讀正常既...
睇你點取捨

bonix

自己唔夠料真係唔好上

exactly

btw 想cow鄺醫生

正常都會淡出

你驚唔驚學苑後繼無人

好矮

佢宜家做區
同埋紅土家一齊

joe yeung好撚慘
坐過監不過冇咩人留意

遲早
Hong Kong is dying

who

試下 關嘉美 關醫生

我個fd18歲 因為旺角單野坐監
另一個fd 係旺角畀人打頭 打到內出血

咁又點？只能靠我地去記住佢地

義士

為左香港坐監真係唔抵

老實講港豬太多
獨派佔香港人口唔知有冇1%

政治野已經少人留意
仲講獨派

講泛民已經冇意義
本土先有出路

以為自己系校園台，完來去左cc台

泛民到底做過d咩

吃完藥藥收咗鼻水 但喉嚨都係好痕痕
飲多啲水水先得

Del撚咗可愛tg
佢真係太撚煩
成日send啲sticker嚟 然後問我做咩唔覆佢

所以我咪話條撚樣好煩。。。

！定！！

！！

hab我想flirt你

K-Pop sticker

Y’all really loves me 貪新鮮 你身邊有 Fuckboys 太多
Don’t pick up the calls 你逼我發火 I don‘t care anymore

貢早👋

同班ug落field
你又貢早

約朋友籽飲茶順便教生理時鐘

較完又亂
亂完又較

real...

真🚬

你不可愛了

支持修改議事規則
支持港豬澳大橋撥款
扮抗爭
同本土割席

說粗口的不可愛

但是說粗口就是不可愛

你老母更可愛
屌你老母

衰過鳩達我

Fallout 76好撚正

黃洋達衰撚過飯民
反骨
扮抗爭
為撚咗錢咩都做得出
你睇正白旗旗主入到去做到d咩
攞完九萬六養個咁嘅濕鳩台
勇武？篤灰就真

垃圾五毛廢青唔抵得朕搵到水魚課金

原你老母
返去搵塊鏡慢慢對住自己打飛機啦傻閪

大享
皇上

葉政淳老婆天蓬元帥

陳到 黃敬業
葉政淳 葉偉健
陳四 陳賢匡
水媽 張耀心

陳到
阿公岩社區主任

Ho ball

五毛羅蘭嵐

你地兩條on9仔幾時一齊互含

潛龍夠膽就過黎

睇死你條撚樣唔夠膽
自爆都唔夠膽

group project比狗做

freeride lang project

冰個咁撚得閒負皮

好撚on9

group project我屌你老母

好灰

天有光 如來佛祖夥我靠岸
風有聲 太上老君邀我作浪

you bro?

唔想做人了

😓

其實隻歌係笑緊熱狗

好撚灰

認真

咩事eg?😑

收皮啦屌你老母

我個fd好人黎

係 班傻閪重懵然不知，瘋狂吹奏首歌

對住F字頭果條弱智仔先咁惡好過啦😂

你做d咩比人話先？😓

😑😑

可字頭條友都係弱智仔嚟😂

唔覆咪唔覆囉
好撚煩呀你

條友智障自戀都算
仲要tg煩人
真係想知邊條撚樣比我tg佢

Group project
比狗做

Sor 我俾既

我屌鳩五毛化工狗

tg: crrto

想要dicky哥tg

tg: dickytofu

tg:deerisgiswc

tg:hiddendragontoxicj

@靖狗@4b
hku係咪開左間食burger？

伏

睇落幾正wo

狗都唔食

有冇人知可愛！！gdp ?

lets use gpa

佢咁撚on9九成唔過2啦

潛虫食

支那腥肛賤種？

死肥西？

唔好幫襯黑店ruby tuesday

ruby tuesday周年宴
咩柒一萬蚊現金獎，最新iphone,大電視
全撚部都係最大粒果個
營運總監許偉文中曬

唔好幫襯黑店ruby tuesday

本英雄屌鳩連登廢青

可愛要離開連登了 要找我的話可以加tg

你不可愛

靖妹

jeng

唔好幫襯臭雞今年四歲

死肥宅

臭g!!!

腥肛廢青

腥肛？

好似C左

烏大龜

姐係幾多

這個可愛好像中暑了,不如......

你老母

本英雄又贏

唔G啊 你預2.2-2.3到

自己說自己笑真是可憐.jpg

phy C >>>>>> acct C

sor me phy is c+

支那腥肛廢青不願面對

腥肛？
邊到鄉下呀屌你老母

祟日支那閹狗

朕炸撚死你條1851上連登既毒撚

柒頭過黎搵我啦

原來可愛仲未收皮
自己有女仲要上連登叫春

連登鍵國廢青

隻可愛！！咁撚on9都有女。。。

渣ga

收皮啦靖狗

廢撚過關蛇

毒撚好🍇

化工ching讀stress and tension都有3.6
隻可愛讀唔知city定poly bba就得2.2

3.6

咁mk都上嚟叫春

港獨狗唔夠膽坐監

唔好幫襯黑店ruby tuesday

佢支大㗎

Mbbs

有女
份人on9
煩膠
我立即屌鳩可愛狗老母

好撚多偽毒

唔撚信

連登鍵國後要杯哂所有有女既mk

支持！！

清蒜
轉型正義

龍巴

萬人景仰 mbbs 男神

難道怪罪神沒有更偽善的祝福

龍巴同厹巴

卷卷狗好耐冇見

仲有Frizzled同啊肥

學毛總咁
反mk反有女反偽毒
宣揚有女即mk
毒撚大統一思想

我應該係尼個po入面dse好低分的人

但你唔係最on9個個

同你同fun

我係最正常

人唔笑

中大潛龍好像有抑鬱症了 不如

正你老母常
傻閪

潛龍刀吠

不如屌你老母

可愛都吠

廢青不敢面對

你唔知咩係竹鼠咩

這樣下去不行的...
很漂亮喔
加點這個料酒

details?

內傷了 要紅燒

tg:crrto

咳甩咗個肺

屌鳩腥肛賤種老母

咁多人想知隻可愛個on9史

洗版好好玩？

冇個廢青敢駁

垃圾mk仔

MK and cuteness are
mutually exclusive

P(cute∩mk)=0

[url]潛龍老母比洗廁所屌.jpg[/url]

佔中開審前 陳健民在中大的最後一課

佔中九子案下周一開審，被告之一的陳健民早前向中大申請提早退休獲批，今晚在中大教授最後一課，吸引超過 600 人出席，包括與陳同因佔中被告的戴耀廷、朱耀明等。

陳健民發言開首表示，教書多年，第一次這樣緊張，「成個腦空白」，因為見到好多新舊同學、朋友、佔中路上的夥伴，「好激動」。

陳健民又稱，案件下星期開審，現時仍非常不確定結果為何，不知道哪些人會坐牢哪些不用。為輕身上路，以免為大學、學生帶來混亂，故已向大學請辭，並獲批准，將於明年 1 月 1 日正式退休。由於下周案件開審，預料要審至 12 月底，換言之他在中大的日子只餘本周。

舉行講座的中大教授周保松開首發言，盛讚陳健民是中大精神的模範，令中大人驕傲，相信他會在中大教育史上留名。

垃圾可愛！！打手
兩條on9仔幾時一齊互含？

五毛收到錢啦

五毛關？

55 就快有ta錢收

仆街

？

收撚咗共產黨幾錢

何俊謙

冇收共產黨$
但你老母收咗我$

你老母一年肉金

仆左仆埋右？

冚家剷

臥底

隻老鼠暈下暈下係我面前

你係咪想界佢錢

香港獨立

清是米影射緊禾😅

麥泥😱

好波

睇5到佢sd左啲麥出泥😅

我冇話你

紅燒?🔥

養ok?

空白

[url][/url]

😡😡😡

-.-麥有得腥空白

唔好咁嬲啦公gb

😅ok

粗體入面唔打字

人地果啲真系全空白你都5係🤔

😂👍

如果想整空白格
就用倉頡打ZXAA

小妹用開速成😅

隔泥條友係甘r自己啲頭髮 甘能痕就躝番屋企洗頭啦😅

ZA

小靖很可愛

手機毛

禾唉風倉頡有
5g速成有冇

你不高質了

lol

靖妹很可愛喔

唔挽lol

靖妹比很多人還可愛

讓我們一起變更可愛吧

這不可愛

No cute b ?

幾時退出連登？

可愛！！

令囡c打

FALLOUT 76好撚好玩

可否叫公主b同我玩3p

過主啦有女mk仔

Agger

已負皮

小妹5係ifan😂😂

自己正皮自己真係好撚醜怪

潛龍未訓?

訓左
訓埋右

發現7咗買咗盒貴con

伱不嬲7

激光矯視喇 你夠曬歲數

我影畢業相用

博士倫390 我買咗Acurve490 屌

你戴眼鏡好睇啲 真心

眼鏡會反光呀

戴黑超Then

好返8成❤️
希望今次大病順勢戒埋煙

我不認為大陸高考英語比DSE英文易

有冇人識唔哂啲生字

支那賤種死撚曬

笑死本英雄

❤️

本英雄唔知

廢青？

本英雄很可愛

廢青們不可愛了

食番支賀一賀佢先

你也很不可愛

我們要變得更可愛

可愛是最可愛的

典解2字頭既course會有pde
科大珍系巧多痴線佬

mit

本英雄屌打連登廢青

潛龍夠唔夠膽過黎hku搵本英雄

好撚易搵到我

小妹上緊連登

禾靚女黎

禾坐後面

支持靖狗影低合拉放上來

支那腥肛賤種

大叫

反正我唔聽
已經冇eee lecture咁悶

厹 ig public定priv
疑似搵到你ig kc+mbbs

本英雄是很可愛

靜靜地陪你走了好遠好遠
連眼睛紅了都沒有發現

小妹巧京

幾日咁

可能我太笨了

佢話會有其他test case
所以pass test case 唔一定滿分

自己試bug

洗廁所我屌你老母

後面

bye bye

搵過你啦

搵唔到

係

傻閪

屌柒我啦

連登廢青

閹狗

支那賤種

你地玩捉e因？

廢青

廢青唔抵得本英雄咁能牛逼

本英雄曾家聰

唔會8你ok?

我住長亨

搵本英雄啦

連登廢青冇能膽

you like la

支那腥肛廢青垃撚圾

廢青屌鳩本英雄用支付寶
本英雄屌鳩廢青唔識野

傻鳩
本英雄一早話自己係毒撚

死肥西

人生勝利組...

好撚肉酸

jm9

一街刀係

呢個靚仔

本英雄太靚仔

廢青駁唔到

你仲廢撚過五毛關

知唔知醜

五毛關都叫勇武
你係廢青

本英雄屌鳩佢哋

咁推po好撚肉酸
學下本英雄

兜口兜面屌柒本英雄啦

傻閪

連登廢青好撚垃圾

屌你老母靖狗洗乜撚野版呀
搞撚到我lag左呀

你過黎屌柒本英雄
本英雄比code你

屌鳩admin la

兩條傻閪玩相認

你要搞清楚
係廢青見到本英雄

英雄又贏

廢青死撚咗

水泥隊

窮撚

兜口兜面屌柒本英雄啦

傻閪水泥隊

咁話自己

楊過

藍鳳凰>>>>>>>>楊過

錯撚哂

好撚低質

廢青1號：水泥隊
廢青2號：潛龍

做咩要回低質會員？

無聊咪覆

8號完sem
1科17號
1科22號
屌你老母臭閪

Is

on9仔

@公豬

人生冇22了

公gb

相認咗先有

公gb=g

哈拉狗真人咩樣

我唔知

你最撚叻

普通engine仔樣

電機狗死撚左去溝女

你老公=哈拉=楊過樣

回家了

你很可愛

決定下次反跟蹤合合拉拉

四寶是最可愛

下個到你

==?

佢毛甘令女😅

再嘈放你啲閃卡上嚟牙臭g

屌。。
3點幾返到屋企瞓到而家

你真可愛

佢邊有咁正

入谷啦 差你一個假膠

秒覆

圈9今晚吃咗^^

唔好幫襯18歲嫩處女

#802唔見左

唔好幫襯今年四歲

唔好幫襯為霞尚滿天

唔好幫襯連登廢青

臭g

真

ruby 星期二 = trash
steakhouse >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>星期二

支付寶有八達通無既優勢

可以買大額野
試過買洗衣機
方便過eps
唔駛有機

又唔驚會唔見
八達通無左
唔見成千蚊

支付寶唔會唔見

唔好幫襯黑店ruby tuesday

ios真係垃撚圾

係街突然想down app
又無得wifi延後下載
又無購物車
又無願望清單

以前好似有
而家反而閹割左
真係垃撚圾

仲話user friendly
笑死本英雄

唔好幫襯黑店ruby tuesday

ios閹狗冇個敢駁

又貼-,-
公廁

日日都要丁你隻腳^^

Quit U讀含大BSex

為什麼

本英雄追捕過兩米黑鬼

支那腥肛廢青

何謂商業推廣？
推廣支付寶香港就唔得
咁推廣ａｐｐｌｅ又得唔得？

討論又得唔得？
尺度係點？

唔好幫襯黑店ｒｕｂｙ ｔｕｅｓｄａｙ

傻閪admin答唔到

點解長亨無地鐵？

唔好幫襯黑店ruby tuesday

本英雄屌洗廁所老母

廢青死撚曬

本英雄是最可愛

沒人比本英雄更可愛

廢青垃撚圾

潛龍起本英雄底啦

過黎打柒本英雄啦

齋主

笑波子教00後咩係東涌淪陷

Hk hero

笑波子》為霞尚滿天

今年四歲=臭雞

明白醒覺有定時 但放肆夠也不遲
在我升仙得救前 糊塗一次

波子哥哥

小妹想同波籽哥哥卜嘢了

同大陸同學一齊prep tutor
幾好 佢嘅認真激發到我學多啲野

五毛收到錢la

行出黎啦屌你老母

Fr你等你做多啲咪學多啲嘢

支那閹狗

我地一齊整份google doc
佢個part長過我好多
搞到我唔好意思 要上網搵多啲參考書

個字點讀

我係鍵國廢青

Regen

nds入mbbs係咪勁高分先得

搭緊車返工

個miss咁撚無聊同你挑骨頭

on9 ref
我又係衰ed

根本Lang course就系On9-.-

yes- -

agger

霞逼決定今日摺拉把

chinU科英文仲要4cred

本身都想摺
諗諗下都係玩Fallout 76

星期一交report 乜都未做 今日唔摺就冇時間做😂😂

食時間又爛龜

我係ruby tuesday到做
做左差唔多2年
入親廚房都要轉好多彎
又要行斜路
仲要踩石春(防跑磚)
仲要規定要單手拎托盤
長期單邊拎6,7kg野
左右唔平衡

扶手電梯左行右企都會虧
更何況係人
加上超高工作量
唔比你有停係到既時間
一日入幾百幾次廚房

結果我勞損
筋縮

因為有花紅同佣金
我同經理請停薪留職假
佢居然反要脅我
係我出佣金之前炒左我
等我出唔到佣金

期間不停針對我
迫走我
叫我自己辭職

最後愈黎愈嚴重
行唔到路
做唔到野
辭職養傷

有曬醫學證明
呢間公司仲拒絕承認醫學證明
欠薪
打去同高層商量
仲比人問食左藥未

入ChinU悔終身，KongU含大更稱心

咁你之前又quit吾含

屈比星期二

間野好難食係真

突發 科大疑似有人跳樓

Engine MPhil

跳磨菇
香港讀c好大壓力

engine

下個到禾

4寶

我很可愛

大家一起變得更可愛吧！！

有冇人今日買仆街望鳩switch😂
準備玩,,,

大家一起變得更弱智吧！！

靖妹變得更可愛了

你們也要繼續加油喔

仲可愛

ischool撚嚟

有冇手足撐呂小姐上訴

好老土

算啦 唔好叉隻腳入去
件事個真相得呂小姐同個教練知
禾地咩都唔知就唔好亂咁評論

Fake q佛心

好簡單
上訴=真
唔上訴=假

我諗起中大email

renee

renee=deer=email=g

坐咗喺拉把3個鐘
寫咗400字 牛逼到

小靖

😪

靖狗真人個樣點

示意圖

#947 唔見咗😂

條柒頭mk仔仲成日扮哂抑鬱冇fd乜乜77咁😂
俾人踢撚爆咗同女合租仲成日吃宵夜

me2

條友假撚到

蠢到自爆都有

條友狗公黎

唔見左955

成個post有好多reply唔見左

這很可愛

可愛收手啦 成個校台都知你真面目

讀engine賤撚過狗

#961唔見左

961 963 965唔見左
唔見埋右

追擊偽毒 人人有責

有沒有人可以tg我
tg: crrto

你咁on9你自己知唔知

有女仲扮女人黎呃人

btw又就黎1001

我比可愛更可愛

正狗公來的
知我係絲打就成日撩我

圖又冇張可乜鬼愛

書面語牙

男人老狗

周圍r人tg

為什麼沒人tg可愛
tg: crrto

有女扮毒撚

自己有女仲成日r人傾計
花心

沒有人想tg with on9

本英雄覺得自己扮得好撚似